msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SmartPress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-26 21:50+0600\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-26 21:50+0600\n"
"Last-Translator: Alan Armanov <airatzaf@yandex.ru>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;_e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\smartpress_pack\\smartpress\n"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/404.php:7
#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:94
#: C:\smartpress_pack\smartpress/index.php:76
#: C:\smartpress_pack\smartpress/page.php:33
#: C:\smartpress_pack\smartpress/single.php:97
#: C:\smartpress_pack\smartpress/template-full.php:37
msgid "Error 404 - Not Found"
msgstr "404 错误 - 找不到"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/404.php:18
msgid ""
"Apologies, but the page you requested could not be found. Perhaps searching "
"will help."
msgstr "道歉，但您请求的页面找不到。也许搜索将有所帮助。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/adminfunctions.php:1771
#: C:\smartpress_pack\smartpress/adminfunctions.php:1792
#: C:\smartpress_pack\smartpress/adminfunctions.php:1815
#: C:\smartpress_pack\smartpress/adminfunctions.php:1817
#: C:\smartpress_pack\smartpress/header.php:383
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/shortcodes.php:61
msgid "Close"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:15
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:249
#, php-format
msgid "All posts in %s"
msgstr "于 %s 所有的职位"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:17
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:311
#, php-format
msgid "All posts tagged %s"
msgstr "所有的职位标签 %s"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:19
#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:21
#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:23
msgid "Archive for"
msgstr "存档"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:25
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:319
msgid "All posts by"
msgstr "用户所有的职位"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:27
msgid "Blog Archives"
msgstr "博客存档"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:41
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:1099
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:1120
#: C:\smartpress_pack\smartpress/index.php:18
#: C:\smartpress_pack\smartpress/portfolio2col.php:62
#: C:\smartpress_pack\smartpress/portfolio3col.php:62
#: C:\smartpress_pack\smartpress/portfolio4col.php:62
#: C:\smartpress_pack\smartpress/portfolio5col.php:63
#: C:\smartpress_pack\smartpress/search.php:32
#: C:\smartpress_pack\smartpress/single.php:15
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/recent_tabs.php:72
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/recent_tabs.php:110
#, php-format
msgid "Permanent Link to %s"
msgstr "于 %s 永久链接"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:45
#: C:\smartpress_pack\smartpress/index.php:22
#: C:\smartpress_pack\smartpress/single.php:19
msgid "By"
msgstr "写了"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:48
#: C:\smartpress_pack\smartpress/index.php:25
#: C:\smartpress_pack\smartpress/single.php:22
msgid "With"
msgstr "用于"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:48
#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:23
#: C:\smartpress_pack\smartpress/index.php:25
#: C:\smartpress_pack\smartpress/single.php:22
msgid "No Comments"
msgstr "没有评论"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:48
#: C:\smartpress_pack\smartpress/index.php:25
#: C:\smartpress_pack\smartpress/single.php:22
msgid "1 Comment"
msgstr "一条评论"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:48
#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:23
#: C:\smartpress_pack\smartpress/index.php:25
#: C:\smartpress_pack\smartpress/single.php:22
msgid "% Comments"
msgstr "% 评论"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:67
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/shortcodes.php:728
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/shortcodes.php:731
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/shortcodes.php:808
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/shortcodes.php:811
msgid " Read More &rArr;"
msgstr "阅读更多 &rArr;"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:83
#: C:\smartpress_pack\smartpress/index.php:64
#: C:\smartpress_pack\smartpress/search.php:56
msgid "&lArr; Older Entries"
msgstr "&lArr; 较早的项目"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:84
#: C:\smartpress_pack\smartpress/index.php:65
#: C:\smartpress_pack\smartpress/search.php:57
msgid "Newer Entries &rArr;"
msgstr "较新的项目 &rArr;"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/archive.php:98
#: C:\smartpress_pack\smartpress/index.php:79
#: C:\smartpress_pack\smartpress/page.php:36
#: C:\smartpress_pack\smartpress/single.php:100
#: C:\smartpress_pack\smartpress/template-full.php:40
msgid "Sorry, but you are looking for something that is not here."
msgstr "很抱歉，但您正在寻找的东西不在这里。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:11
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这篇文章用密码保护。为查看评论输入密码。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:23
msgid "One Comment"
msgstr "一条评论"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:39
msgid "Comments are closed."
msgstr "被关闭评论。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:49
msgid "Leave a Comment"
msgstr "写下评论"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:49
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "于 %s 写下回复"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:58
#, php-format
msgid "You must be %1$slogged in%2$s to post a comment."
msgstr "您必须 %1$s 先登录 %2$s 后才能发表评论。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:65
#, php-format
msgid "Logged in as %1$s. %2$sLog out &raquo;%3$s"
msgstr "您登录为 %1$s. %2$s 注销 &raquo;%3$s"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:65
msgid "Log out of this account"
msgstr "与此帐户注销"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:70
#: C:\smartpress_pack\smartpress/template-contact.php:105
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:73
#: C:\smartpress_pack\smartpress/template-contact.php:112
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:73
msgid "(not published)"
msgstr "(未发布)"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:76
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/comments.php:83
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交评论"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:17
msgid "main Menu"
msgstr "主菜单"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:230
msgid "Home"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:308
#: C:\smartpress_pack\smartpress/search.php:4
#: C:\smartpress_pack\smartpress/searchform.php:3
msgid "Search"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:327
msgid "Page"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:350
#, php-format
msgid "<cite class=\"fn\">%s</cite>"
msgstr "<cite class=\"fn\">%s</cite>"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:353
#: C:\smartpress_pack\smartpress/js/callme.php:23
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 于 %2$s"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:353
msgid "[Edit]"
msgstr "[编辑]"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:356
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:405
#, php-format
msgid "View all items filed under %s"
msgstr "在 %s 下提出的所有项目查看"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:433
msgid "Portfolio Items"
msgstr "投资组合项目"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:435
msgid "Add New Item"
msgstr "添加新项目"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:436
msgid "Add New Portfolio"
msgstr "添加新投资组合"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:437
msgid "Edit Portfolio"
msgstr "编辑投资组合"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:438
msgid "New Portfolio"
msgstr "新投资组合"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:439
msgid "View Portfolio"
msgstr "查看新投资组合"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:440
msgid "Search Portfolio"
msgstr "搜索投资组合"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:441
msgid "No portfolios found"
msgstr "一个投资组合也找不到"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:442
msgid "No portfolios found in Trash"
msgstr "在垃圾桶内一个投资组合也找不到"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:466
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:466
msgid "Skill Type"
msgstr "技能型"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:474
msgid "Portfolio Item Title"
msgstr "投资组合项目标题"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:475
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:485
msgid "type"
msgstr "类型"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions.php:486
msgid "skill-type"
msgstr "技能型"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/gallery2col.php:23
#: C:\smartpress_pack\smartpress/gallery3col.php:23
#: C:\smartpress_pack\smartpress/gallery4col.php:23
#: C:\smartpress_pack\smartpress/gallery5col.php:23
#: C:\smartpress_pack\smartpress/portfolio2col.php:23
#: C:\smartpress_pack\smartpress/portfolio3col.php:23
#: C:\smartpress_pack\smartpress/portfolio4col.php:23
#: C:\smartpress_pack\smartpress/portfolio5col.php:23
msgid "Filter:"
msgstr "过滤器:"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/links.php:20
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/search.php:66
msgid "No Results Found"
msgstr "一个结果也找不到"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/search.php:73
msgid ""
"Apologies, but the page you requested could not be found. Try another search"
msgstr "道歉，但您请求的页面找不到。也许搜索。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/single.php:21
msgid "In"
msgstr "以"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/single.php:23
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/single.php:74
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/template-contact.php:87
msgid "Thanks, your email was successfully sent."
msgstr "谢谢，您的电邮已成功地发送。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/template-contact.php:99
msgid "There was an error submitting the form."
msgstr "提交表格时发生错误。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/template-contact.php:101
msgid "Send Us An Email"
msgstr "给我们发送电邮"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/template-contact.php:120
msgid "Message"
msgstr "邮件"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/template-contact.php:126
#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/shortcodes.php:59
#, fuzzy
msgid "Submit"
msgstr "提交评论"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:143
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:148
msgid "Call Us in Top"
msgstr "给我们打电话 (在页首上有电话号码)"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:149
msgid "e.g. Call Us Free: (800) 888-7777"
msgstr "例如给我们免费地打电话: (800) 888-7777"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:154
msgid "Top Bar"
msgstr "顶栏"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:167
msgid "Google Map API"
msgstr "谷歌地图的空气污染指数"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:168
#, fuzzy
msgid ""
"For Google Map Shortcode <a href=\"https://developers.google.com/maps/signup"
"\">Get Google Map API</a>"
msgstr ""
"对于谷歌地图简码 <a href=\\\"http://code.google.com/apis/maps/signup.html\\"
"\">获取谷歌地图空气污染指数</a>"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:174
msgid "Custom Logo"
msgstr "自定义徽标"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:175
msgid ""
"Upload a logo for your theme, or image url. (e.g. http://example.com/logo."
"png)"
msgstr "上传你的主题徽标，或图片的网址。 (例如,  http://example.com/logo.png)"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:181
#, fuzzy
msgid "Enable Breadcrubs"
msgstr "启用滑块"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:182
#, fuzzy
msgid "Check this to enable Breadcrubs."
msgstr "为显示演示面板复选这个"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:187
msgid "Custom Favicon"
msgstr "自定义徽图标"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:188
msgid "Upload a (16x16px) Png or Gif image."
msgstr "上载 （16x16px） PNG 或 GIF 图像。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:193
#, fuzzy
msgid "Contact Form Email Address"
msgstr "电邮联系的表格"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:194
msgid "Leave blank to use admin email."
msgstr "留空使用管理员电邮。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:199
msgid "FeedBurner URL"
msgstr "FeedBurner 的网址"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:200
msgid "Enter your FeedBurner URL"
msgstr "输入您的 FeedBurner 网址 "

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:205
msgid "Show Demo panel"
msgstr "显示演示面板"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:206
msgid "Check this to enable a show demo panel."
msgstr "为显示演示面板复选这个"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:214
msgid "Styling"
msgstr "造型"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:218
msgid "Layout Style"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:219
msgid "Wide, Boxed or SuperWide"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:225
msgid "Predefinded skins"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:233
msgid "Use Theme skin color"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:234
msgid "Use a specific Theme skin color instead of predefined"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:239
#, fuzzy
msgid "Theme skin color"
msgstr "页脚链接颜色"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:240
#, fuzzy
msgid "(default #F95601)"
msgstr "(默认 #4E4F59)"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:245
msgid "Fixed Top Menu"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:246
msgid "Fixed or Static"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:252
#, fuzzy
msgid "Header Style"
msgstr "博客头的标题"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:253
msgid "Select your header style"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:260
#, fuzzy
msgid "Footer Style"
msgstr "页脚"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:261
msgid "Dark or Light footer style"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:268
msgid "Body Background color"
msgstr "体的背景颜色"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:269
msgid "(default #FFFFFF)"
msgstr "(默认 #FFFFFF)"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:274
msgid "Texture Overlays"
msgstr "纹理覆盖"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:284
msgid "Primary link color"
msgstr "主链接的颜色"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:285
#, fuzzy
msgid "(default #000000)"
msgstr "(默认 #4E4F59)"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:290
msgid "Primary link hover color"
msgstr "主链接悬停颜色"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:291
msgid "(default #343434)"
msgstr "(默认 #343434)"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:297
msgid "Main Layout"
msgstr "主要布局"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:298
msgid "Select sidebars alignment."
msgstr "选择侧边栏对齐。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:307
#, fuzzy
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CMD"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:308
#, fuzzy
msgid "Enter some CSS."
msgstr "输入一些 CMD。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:316
msgid "CallMe"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:321
#, fuzzy
msgid "Enable Callme"
msgstr "启用滑块"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:322
msgid "Enable request a callback function"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:327
msgid "Callme button Text"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:333
msgid "Callme email text"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:339
msgid "Callme Name text"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:345
msgid "Callme Phone text"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:351
msgid "Callme Time text"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:360
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:365
msgid "Menu Font family"
msgstr "菜单上的字体"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:366
msgid ""
"Menu Font family - Supported <a href=\\\"http://www.google.com/webfonts\\\"> "
"Google Font Directory</a>."
msgstr ""
"菜单上的字体 - 支持 <a href=\\\"http://www.google.com/webfonts\\\"> 谷歌字体"
"目录 </a>."

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:372
msgid "Menu Font size"
msgstr "菜单上的字体大小"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:381
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:385
msgid "Body Font family"
msgstr "正文字体"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:386
msgid ""
"Body Font family - Supported <a href=\\\"http://www.google.com/webfonts\\\"> "
"Google Font Directory</a>."
msgstr ""
"正文字体 - 支持 <a href=\\\"http://www.google.com/webfonts\\\"> 谷歌字体目录 "
"</a>."

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:392
msgid "Body Font size"
msgstr "正文字体大小"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:399
msgid "Body Font color"
msgstr "正文字体颜色"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:405
msgid "Headings Font family"
msgstr "标题的字体"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:413
msgid "Headings Font color"
msgstr "标题的字体颜色"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:424
msgid "SEO"
msgstr "搜索引擎优化"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:428
msgid "Google Analytics or other Tracking Code "
msgstr "谷歌分析或其他跟踪代码"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:429
msgid "Paste your code here."
msgstr "这里粘贴你的代码。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:434
msgid "Homepage Title"
msgstr "首页标题"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:435
msgid "Enter Homepage Title"
msgstr "输入主页标题"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:440
msgid "Homepage Description"
msgstr "首页说明"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:441
msgid "Enter Homepage Description"
msgstr "输入首页说明"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:446
msgid "Homepage Keywords"
msgstr "首页关键字"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:447
msgid "Enter Homepage Keywords."
msgstr "输入首页关键字"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:457
msgid "Sliders"
msgstr "滑块"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:461
msgid "Enable Slider"
msgstr "启用滑块"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:462
msgid "Check this to enable the slider on the homepage."
msgstr "为启用首页的滑块复选这个"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:467
msgid "Custom Slider"
msgstr "自定义滑块"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:468
msgid "Select Custom Slider."
msgstr "选择自定义滑块。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:474
msgid "Nivo Slider Effects"
msgstr "Nivo 滑块效应"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:475
msgid "Select Nivo Slider effect. Default \"random\" effect"
msgstr "选择 Nivo 滑块效应. 默认效应 \"random\""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:482
msgid "Cycle Slider Effects"
msgstr "Cycle 滑块效应"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:483
msgid "Select Cycle Slider effect. Default \"scrollRight\" effect"
msgstr "选择 Cycle 滑块效应. 默认效应  \"scrollRight\""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:489
msgid "Accordion Slider Effects"
msgstr "Accordion 滑块效应"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:490
msgid "Select Accordion Slider effect. Default \"OutQuint\" effect"
msgstr "选择 Accordion 滑块效应. 默认效应 \"OutQuint\""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:496
msgid "Sliders Timeout"
msgstr "滑块超时"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:497
msgid "Choose the time in milliseconds for sliders timeout (1000 = 1second)"
msgstr "以毫秒时间选择滑块超时 (1000 = 1 秒)"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:502
msgid "Slider Image 1"
msgstr "滑块图片 1"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:509
msgid "Slider Image 1 URL"
msgstr "滑块图片 1 网址"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:510
#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:541
#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:559
#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:580
#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:598
msgid "Choose a link URL for this image."
msgstr "选择这张图片的网址链接。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:515
msgid "Slider Image 1 Content"
msgstr "滑块图片 1 内容"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:516
msgid ""
"Enter the content for this image and for \"Cycle Slider mini with static "
"content\" "
msgstr "输入此图片的内容  \"与静态内容 Cycle 微型滑块\" "

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:534
msgid "Slider Image 2"
msgstr "滑块图片 2"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:540
msgid "Slider Image 2 URL"
msgstr "滑块图片 2 网址"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:546
msgid "Slider Image 2 Content"
msgstr "滑块图片 2 内容"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:547
#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:565
#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:586
#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:604
msgid "Enter the content for this image."
msgstr "输入此图片的内容。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:552
msgid "Slider Image 3"
msgstr "滑块图片 3"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:558
msgid "Slider Image 3 URL"
msgstr "滑块图片 3 网址"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:564
msgid "Slider Image 3 Content"
msgstr "滑块图片 3 内容"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:573
msgid "Slider Image 4"
msgstr "滑块图片 4"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:579
msgid "Slider Image 4 URL"
msgstr "滑块图片 4 网址"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:585
msgid "Slider Image 4 Content"
msgstr "滑块图片 4 内容"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:591
msgid "Slider Image 5"
msgstr "滑块图片 5"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:597
msgid "Slider Image 5 URL"
msgstr "滑块图片 5 网址"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:603
msgid "Slider Image 5 Content"
msgstr "滑块图片 5 内容"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:612
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:616
msgid "Blog Style"
msgstr ""

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:623
msgid "Blog Header Title"
msgstr "博客头的标题"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:624
msgid "Enter the title of the portfolio area."
msgstr "输入标题的组合面积。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:629
msgid "Blog Thumbnail Height"
msgstr "博客缩略图高度"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:630
#, fuzzy
msgid "default 300"
msgstr "默认 650"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:638
msgid "Portfolio"
msgstr "投资组合"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:643
msgid "Enable Lightbox"
msgstr "启用灯箱"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:644
msgid "Check this to enable the lightbox effect."
msgstr "为使用灯箱效应复选这个。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:652
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:656
msgid "Footer Headings Font color"
msgstr "页脚标题字体颜色"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:662
msgid "Footer Font color"
msgstr "页脚字体颜色"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:668
msgid "Footer Link color"
msgstr "页脚链接颜色"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:674
msgid "Footer Link hover color"
msgstr "页脚链接悬停颜色"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:681
msgid "Footer Text Right"
msgstr "页脚右侧的文本"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:682
#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:688
msgid "Enter the text you would like to display in the footer."
msgstr "输入您想在页脚中显示的文本。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/admin/options.php:687
msgid "Footer Text Left"
msgstr "页脚左侧的文本"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/flickr.php:21
msgid "A widget that display your photos."
msgstr "显示您照片的窗口小部件。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/flickr.php:23
msgid " | Flickr Photos"
msgstr " | Flickr 照片"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/flickr.php:75
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/flickr.php:80
msgid "Flickr ID:"
msgstr "Flickr 的编号："

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/flickr.php:85
msgid "Number of Photos:"
msgstr "照片数量："

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/flickr.php:94
msgid "Type (user or group):"
msgstr "类型（用户或小组）："

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/flickr.php:102
msgid "Display (random or latest):"
msgstr "显示（随机或最新）："

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/shortcodes.php:121
msgid "Top"
msgstr "回首页"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/subnav.php:22
msgid "Display subpages if present page only."
msgstr "如果有目前的页面只显示子页面。"

#: C:\smartpress_pack\smartpress/functions/subnav.php:24
msgid " | Subpages"
msgstr " | 子页面"

#~ msgid "On"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "portfolio"
#~ msgstr "投资组合"

#~ msgid "Newer Entries  &#x21d2;"
#~ msgstr "较新的条目 &#x21d2;"

#~ msgid "To search type and hit enter"
#~ msgstr "要搜索的类型，并按下回车键"

#~ msgid "Enable Plain Text Logo"
#~ msgstr "启用简单的文本徽标"

#~ msgid "Check this to enable a plain text logo."
#~ msgstr "为启用简单的文本徽标复选这个"

#~ msgid "Main Site Background color"
#~ msgstr "主网站的背景颜色"

#~ msgid "Header Background color"
#~ msgstr "标题背景颜色"

#~ msgid "(default #336699)"
#~ msgstr "(默认 #336699)"

#~ msgid "Selection text background color"
#~ msgstr "选择文本的背景颜色"

#~ msgid "(default #78c246)"
#~ msgstr "(默认 #78c246)"

#~ msgid "Menu Background Color"
#~ msgstr "菜单的背景颜色"

#~ msgid "Menu Font color"
#~ msgstr "菜单上的字体颜色"

#~ msgid "Image must be 940px x 350px or 500 px x 350px for mini slider"
#~ msgstr "图片必须是 940px x 350px 或 500px x 350px 微型滑块"

#~ msgid "Slider Image 6"
#~ msgstr "滑块图片 6"

#~ msgid "Slider Image 6 URL"
#~ msgstr "滑块图片 6 网址"

#~ msgid "Slider Image 6 Content"
#~ msgstr "滑块图片 6 内容"

#~ msgid "Blog Thumbnail Width"
#~ msgstr "博客缩略图宽度"

#~ msgid "default 240"
#~ msgstr "默认 240"

#~ msgid "Show Featured Image"
#~ msgstr "显示推荐图片"

#~ msgid "Check this to show the featured image in blog posts."
#~ msgstr "为显示博客文章的功能图像复选这个。"

#~ msgid "Footer Background color"
#~ msgstr "页脚的背景颜色"

#~ msgid "A widget display Recent tweets."
#~ msgstr "窗口小部件显示最近的 Tweets。"

#~ msgid " | Recent Tweets"
#~ msgstr " | 最近的 Tweets"

#~ msgid "Twitter Username e.g. alanarmanov"
#~ msgstr "Twitter 用户名，例如 Alanarmanov"

#~ msgid "Number of tweets (max 20)"
#~ msgstr "Tweets 的号码 （最多二十个）"

#~ msgid "Follow Text e.g. Follow on Twitter"
#~ msgstr "按照文本，例如按照在 Twitter"
